睇下呢個post就知大三罷永遠唔會成功

一名公院內科護士：今天要以眼淚作為護理工作的開始

有人發動罷工嘅時候就成班free rider口講幾咁支持 又話支持任何決定 咩一人一post撐醫護
到罷工完左無乜明顯效果就成班左屌右屌 又話人抵撚死又話人等中肺炎死
代表咩？代表香港人就係低賤
當見有一班人有利用價值嘅時候咪聲援下囉
到最後無用喇 就一沉百踩 當你condom 但其實自己丁點付出都無
可見嘅將來可以預計到假如其他行業搞罷工
情況都係一樣
大三罷？只係一個笑話

講到底
香港人未又係咁自私
唔好話自己比支那人優越
成班freerider係度指摘班醫護
我遇呢個comment又會比人負皮

咪係，乜野支持醫護罷工
人地醫護罷工個陣其他人做緊乜野？

依家人地復工就得個屌字，話唔抵可憐
起碼人地幾千個人真係罷工左5日，係5日啊，你地呢？

成班人得個講字，乜都就靠佢地，指望佢地罷工救港
本身已經揹住好多道德綁架係身，仲比你地指手畫腳

香港靠呢班人真係收得皮